環保既存在意義係利潤》環境保護

Carbon emission quota
街邊D籌款
環保團體（行政費咪即係profit）
Research（由商家佬贊助，請班科學家做所謂研究，tum你地落搭）
各式各樣節能產品
控制排污
之類
全部都係生意

我比個例子，環保袋其實做一個=幾十個膠袋，真心要環保將膠袋重用咪得LO，但偏偏要整樣野出黎，個意義咪係養活環保袋商人

你地仲以為真係有咁多環保問題，咩全球暖化，訓醒未

鬼唔知
On99

咁我個環保用多過10次咪環保囉

大把人唔知

結果只係個個屋企放滿一堆環保袋

唔講環保gdp gogogo

空氣污染，水源污染，唔係環保問題?

講真科學家咁多年嘅培訓再加係每個保育project研究所擺嘅腦力時間都係值個雞碎咁多嘅酬勞
樓主都可以淨係當一盤生意真係冇嘢講

返北京吸死氣同飲死水啦戇鳩仔，文明世界唔岩你

所以我從來唔環保

返北極攬住D北極熊過世啦 現代社會唔岩你

冇錯搵邊有人會做

北歐國家一定仲係茹毛飲血嘅原始人社會啦

岩呀，無著數點會做。改善空氣質素同水質著唔著數？大家都著數，所以咪要做。問題唔係所有打住環保旗號做既野都係有用/cost effective，所以咪要有環境科技同研究lor

你醒未?

已發展國家既環保咪係透過消費發展中國家既環境 D廠搬哂去人地度自己就環保

研究環保有無用 又多一門生意